真心一問美心太子女係咪同現時掌權人有血海深仇？

成日9up 靠害美心
成個家族冇人stop佢既？

美心唔care